屌下你班契弟，十連發有幾難

1

2

3

4

5

6

7

On9

8

有無諗過係個ser太快...

渣

認真 ligkg load得咁快 十連真係唔難